【曼聯風波】內幕料！費Sir贊成清洗普巴

傳聞費格遜(右)支持莫連奴清洗保羅普巴。(Getty Images)

英國《鏡報》大爆，曼聯領隊莫連奴同保羅普巴嘅不和傳聞，已經引起紅魔傳奇領隊費格遜不滿，消息話費爵爺支持清洗保羅普巴，甚至可能會出手干涉趕佢扯！

據講費格遜同卜比查爾頓認為，曼聯所有更衣室問題都應該內部解決，絕對唔可以每日喺網上連載，仲話情況惡化落去，佢哋可能會聯手作出干涉，支持莫連奴清洗保羅普巴，報道仲提到費爵爺曾經喺自傳中，承認自己好唔鍾意呢個人。

2012年保羅普巴離開曼聯曼聯轉投祖雲達斯，開始踏上頂級球星之路，但費格遜喺自傳中強調，完全冇後悔過當年放佢走：「我好慶幸普巴當時離隊，我唔需要佢呢種球員，如果佢係我嘅球員，佢唔會有出場機會。」

點解費老會咁憎普巴

普巴朋友隊冇左普巴會得翻幾多人

佢不嬲憎心術不正
話之你幾勁

鏡報

可能佢態度作風好有問題 呢d黑鬼有番幾

個錢同知名度就係度牙刷刷，同簡迪相比就

完全知佢有幾浮誇張狂

我地淨係睇佢場上就緊係唔知咁多

睇佢場上，上季有無踢過十場好波?

一定有

廢sir應該係憎佢嗰種hiphop力架既戇鳩格

你肯定
我除左對鏝，我真係數唔到

好，我當你真係有十場好波
一季 38 場英超，收呢個人工同我淨係踢得十場好波?!唔撚係呀嗎

咁憎佢買果陣 又唔反對?佢出聲應該買唔到啦

今次十卜劉度